只想同你講一句對唔住

有冇人成日激嬲另一半
好似永遠做唔到佢要求禁
呢種感覺真係好無助